有無人睇左the two popes

即刻覺得今季影帝真係競爭好激烈

最後睇波果到

high sparrow

真係幾好睇，表達到教宗有幾好人

呢套好睇

anthony hopkins 👍👍👍

呢套好似好冷門
但真心幾好睇

睇左都幾驚喜 將宗教顯材拍得好引人入勝～

好好睇
對話推劇情都唔悶 有喊位有笑位
演技好癲 特別係francis

好好睇 應該奧斯卡實有獎
睇完先知兩位教宗的故事

教廷咁多 醜聞 攪細路仔
本篤十六世真心想改革
算係一個偉人

好想睇多十年anthony hopkins嘅戲